They like playing Chemicals, we can also play Chemicals

Chemicals Water Gun, Chemicals Bottles

Lots of Redox Reactions we can play

The street and dogs are so dirty, we need to clean them with special water.